Online Game不復往日.....

呢排罷工係屋企避肺炎
多咗時間 想搵返隻online game玩
結果原來依加係冇一隻online game多人玩
搵返之前嘅夢之歷險 童話 都冇咗個種激情...

係我老咗 定隻game變咗..
依加啲手機game LoL 都一式一樣
求個天跌多個劃時代嘅game落黎

得閒留個言講下呢排主玩咩game

跑Online

天外 仲有大把人玩緊但等睇a記玩殘佢

玩搶口罩

日日玩巨商

2盒thx Online

heat project SD gundam online

世界變左
後生既都唔係玩online ..game
係屋企玩pad解悶
PS5又未出
PS4近排又無野岩玩
打J打多左

x trap問題搞唔到

吞食天地2

玩WOW

誠意推介 old school runescape

ff14同黑色沙漠好似係現時最多人玩

玩香城online

主線任:推post

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

已經無萬眾矚目既online game ， 等緊利益能容入現實生活既online game

仲有人玩？

當年入公園第一下都lag
人同人之間連個條綠色線
多到傻

農場又有人起埋啲咩學校
扮老師上堂

等緊blue protocol

黑色沙漠
一邊扮工一邊爽

呢隻冇玩過

online:ff xiv gta r6
單機:巫師3 上古5 rdr2

呢隻驚 玩到當年老母攞藤條迫我停

兩盒 thx

呢排電腦個個都Mhw Pc

新線上遊戲地帶

老實講係你老左
你見識多左就唔覺果個世界有咩特別，唔會咁有熱情

黑色沙漠 自從買咗隻第8世代(?)嘅馬 唔記得個名係咪咁
就冇玩 去咗玩Trove

後生嘅 傳說對決 LoL Pubg...
好多都係一局一局咁
再冇個啲可以三五成群 衝Lv 傾計嘅game
一開app store全部都係換皮game

根本就係人大左 要做太多野 工作家庭
仲要花幾粒鐘「up 1 lv」
而加d 香港特別版online 重課 又肝 又要放勁多時間
所以Lol d2 呢d 30分鐘左右完場 冇手尾跟 唔洗追進度追咩咪一直都熱落去

黑沙 無得傳送 真係好撚慘
隻馬幾快都要時間行

...呢隻？

古劍台服啱啱封測

識日文 玩PSO2
真心好玩

幾日之前仲逃避緊
呢加無得唔認..

好懷舊

3字頭未？

所以我鐘意係Steam玩單機game
想輕鬆又得
想肝又得
想用腦又得
想睇故事又得
想J又得
玩乜鬼online game

玩過幾年 wo之後真係無online game 覺得好玩
點解無人可以超越到 wow...

仲有新手玩？

我有五六對老豆老母，十幾個仔女

玩緊witcher 3

我最近玩既一隻online game已經係FF14, 我覺得係幾好玩，但真係太花時間。已經唔係十幾廿歲無負擔既人，無時間投資

2盒thx

近排down咗星空之門私服嚟玩
一打開隻game感動到不得了
可惜冇朋友一齊玩始終冇咁好玩

好似幾正

推

勁共勁共勁共

有無人知macbook點down 跑online

羡慕

等緊SAO

online game又要同人比較，要追進度
追得game既進度時，現實世界自己既進度就會落後
都係玩單機算啦

童話應該2到尾啦
利申:三字頭..第一代ONLINE GAME迷

咁多嘅你

Apple好似有講點轉window wo
有得來回轉window同Mac
我記憶就要轉咗先玩到

懷念以前玩跑online

做手機驚仲好搵

今晚再試下先

當年我都沉迷左

依家啲Game要重課先有遊戲樂趣

少咗班朋友真係差好多
依加問佢地玩唔玩
佢地都係答 不了 仲細咩 玩埋啲on9 game

已經連pw都唔記哂

不復往日嘅係你

好多好online game都比外掛搞死
宜家玩下ps4連線就算

cso算唔算以前少數唔洗重課又公平嘅game

想玩fez

玩FF啦
最近入坑表示唔洗點追裝追lv
好輕鬆玩又隨時可以轉職

屌 琴日想搵天龍八部私服
發現之前個啲私服 幾個月就收皮
啲人話搵9傻仔錢就關服

我都想玩番夢歷 但唔記得隻ac係咩
以前有段時間玩幻想神域
隻game老實講初期係好玩畫風又好睇
但營運愈搞愈衰 依家出親新嘢全部都係課金
人少咗勁多 fd又退曬game 冇癮

PS4有咩連線既好玩
？？？？

EVE online

我來來去去都係嗰啲Pw
應該估得返

手機game即係online game

童話
我都有玩
冇得講既
經歷左咁多年既速食文化洗禮

少林傳奇
幻想學園
亂

識貨，玩緊？

依幾日玩騰訊手遊冇咗幾萬蚊

古劍好多人

正喎

真係仲有人玩的 我依家都玩緊

仲係同啲fd玩緊Minecraft

真係即刻玩番

點解出咗咁多手機game
係冇巨商同夢之歷險手機版

以前亂online o既私服都可以諗下

不嬲都係咁個啲天龍私服全部都係支那人開嚟昆錢，我試過用正服ac同人換咗隻私服ac，過咗幾日隻私服就執咗

好懷念

十幾年前興online game果陣咪又係成堆換皮game
開ser兩年仲要執撚埋

cso?

比人破解晒唯有做手機game

近排都玩返Heat Project
巨商太少人玩，又冇左以前升lv樂趣，係咁二吸下經都180lv

pc國際服定點 對ff14唔係幾認識
但睇YouTube好似幾好玩

我都想玩 但我dl咗好耐都唔得

係 好有味道ge遊戲 但絕對唔係速食game

呢刻傳統mmo最多人玩擺最多資源應該係FF14

依家人數計 手機game > 家庭機 >>>>>>> online game

大把

我都係mhw 玩完聚魔之地 衝完裝就冇乜feel

一齊開個post 一齊玩

共雪不了

以前硬件冇咁好
加上冇咁多娛樂咪玩online game
掛下機hea下時間同人傾下計
而家時代唔同哂喇
人已經唔係追求online game果啲野

台服定私

唉 我屌

albion online勁正，有冇人玩
得英文但係好易明，pvp向

其實都唔關大唔大個事,以前你細個打d online game都大把大人玩
只係發展得太快好多野都已經返唔到轉頭
以前冇自動行路,自動打怪一樣玩得開心
而家要自己行自己搵慢慢逐隻打不了

兩隻都係仆街行路模擬器
FF14如果日文/英文都唔叻的話，頭100小時簡直想死
黑沙標準韓式mmo，瘋狂刷怪同強化武器

亂呀呀呀呀呀

個問題係你大個咗

唔太關啲game事

其實我覺得係少左人玩姐

我都有間唔中開下 係mcfallout嘅server

補充，無自動行路打怪，無pay to win，pvp純技術/圍人

諗起以前有團戰打就興奮

好L sad

早排無聊開左個新ac，得30幾lv

挽緊楓之谷，不過韓服

巨商
就黎避炎 要準備肝下

拿拿林online呀....好好玩 開咗排執撚咗

日日掛緊 吞食天地 完美版

童年回憶

唔係執左啦咩

都係鐘意以前魔力寶貝多d

前排日日玩巨商 LOL 天外

依家轉game , 玩nba 2k20 線上對戰

見poe冇人提，係咪垃圾game黎？

美服

留得低多數都係比錢買裝game

最正係以前一到夜晚12點左右就一定開大片
變左每日任務咁
部電腦唔夠勁都Lag到仆晒街

玩瑪奇啦
雖然爛橙好撚垃圾

rotmg
揾得番以前既感覺
一班三唔識七既 幾廿人打一隻王
1lv可以裝全game最勁既裝
1lv可以打全game最勁既王
最重要既係 全部人只有一條命
再勁既高手都難逃一死
玩落好有feel 好似打緊刀劍神域咁

韓美港私服都有玩，依家主力美服

刷怪晒時間
強化亦都好晒時間
衝幾次真5用左我5-6個鐘

有無人玩卡巴拉島
單機左好耐

懷念以前玩九陰既日子

正

但個排好似係最美好嘅回憶
一放學返屋企 校服都唔換
開機同game 班人傾計 玩

依家得返d擺攤

龍谷

官服？

玩過好多v0.83私服
自己單機到4轉冇癮就冇玩
埋唔到啲台仔堆打王

有UO FEEL

渣ga，我都對坐係電腦前玩online game情有獨鍾
咩手淫(手遊)真係不了

最近見出天外新港ser都即刻玩玩到而家覺得要翻工唔夠時間玩

行路模擬器 日文英文

除左人老左之外更大既係世界變左
你話老左唔想玩
以前D olg玩得最勁既咪又係有錢既大人
話就話返工冇時間
但以前仲可以搵2000fun買幣甚至代練
全盛期2000fun好多分店
而家縮到除左信和都唔知仲有冇鋪
以前冇咁多娛樂，olg既世界好多人當佢係第二人生
甚至覺得果個角色先係真正既自己
係game入面可能要自己生產自己採集
咩伐木掘礦釣魚，甚至整野擺檔俾其他玩家買
今時今日邊有人會咁接受D咁既野
就算小朋友玩olg都要節奏快既
所有野自己做哂唔洗同人傾同一買
最多咪一齊組隊打下野
返唔到轉頭嫁啦
今時今日要你坐係電腦前玩幾粒鐘都係行路/做非戰鬥目標一定刪game
就算舊game私服俾老玩家都要exp N倍

第一隻玩過既ＯＮＬＩＮＥG 龍族永遠最好

悶到玩緊石器私服

Pc國際服 有30日試玩版
遊戲台都有post 可以爬下文

屌 有玩 私服都有
國戰 Pk 好撚正
初頭玩見人有披風好型
到自己有嘅時候就
就就...唔記得了

手機game最好賺 做壞晒個市
我都想有好online game 玩

九陰仲有人玩呀，不過港服好少人

連登仔無人試古劍

夢之歷險開左新ser 快d一齊黎玩

都啱嘅...點解會變成咁
個陣生日 呀哥買張點卡比我
我用黎買跑跑卡丁車嘅車
都可以開心好耐

個人真係幾討厭韓式mmo個強化系統，洗勁多錢同時間去強化一下追求個幾點傷害（仆街啲嘅仲可能會強化失敗就爆左件裝），唔應該係咁

森林之夢

佢都係我第一隻online game, 果時玩得好開心。
但諗返轉頭，要企係同一個場打幾個鐘click click click重覆動作先升到一個level, 完全係浪費人生。雖然話有得用外掛自動打怪，但咁樣已經代表隻game充滿住無意義既行為。呢段說話同時適用於而家有內掛自動打怪既game, 仲衰過自己寫外掛，自己寫都可以話幫自己思考下學下program, 果d內掛㩒個掣就自動郁係到等收成，真係做乜9。

唔係咩

等咗好耐

呢加玩下先 睇完YouTube有啲蠢蠢欲動

就算blizz唔奶共 blizz隻隻game都越做越差

爆咗件裝 要再黎過個下 好絕望

真.咁樣嘅話 我開隻game黎做乜
都唔係玩遊戲 係睇遊戲

個時玩唔單止不停重覆打怪升級既,仲要係大家都好得閒去吹水,一路升一路打字傾下計,爭場吹雞打怪升LV,掘碼瑙做裝, PVP

但我都同意人大左無可能日花十個八個鐘打怪升級

不過 ONLINE GAME既死因係商城制
比錢既就勁人五六倍,比得無咁多就入去陪玩被吊打,被吊打既好快唔玩,然後比左錢無人好恰都只有棄

大把3a好玩
仲有online mode

巴打有無玩過dnf，我dnf就係爆到嘔血終於棄左

SD gundam唔係收咗皮咩

所以我覺得月費制既比較好
但都係果句，單機game最好玩

ob個日下載左
到依家未玩過
回憶就回憶啦

你老左

細個咩都唔識梗係咩都好玩

咁on9

夢之樂章 想揾返條友叫 「 kiki好人」

仲有龍之谷都換左幾代

依家變咗做入去玩人哋啲密室逃脫地圖 再唔係就空島生存

寵物王最好玩 仆街戲谷

FF14可以用中文化
捱到過左50lv會好好多

正呀

好玩咪支持下
幾萬又唔係咩大數目

係因為市場嘅問題 多咗太多競爭 要維持online嘅mmorpg 嘅cost好大而且risk都好大 基本上wow已經佔咗太大市場 冇乜公司會去take 有機會bankrupt嘅risk 而且大部份嘅人習慣咗好快嘅節奏 grinding嘅市場都唔夠大

童話

冇乜game逃避到商城制..唉
最最最原始得月費個啲game
都只可以係回憶

唔興貧富懸殊online game啦，以前就為滿足班屎忽鬼虛榮心，高lv有錢
新一代人追求公平競技，電莖呢個名點都響過你農game 洗錢online

買口罩

有我係班fd轉game 我跟住轉

夢之樂章...係咪有賣過廣告
個陣online game都會賣下廣告

Online game好多都係 不過都有skill base嘅 Lol Cs tarkov

金庸群俠傳ONLINE出左新既決定至尊區
今日開始玩

你入去圍爐post睇吓，每個post都見新手呻前期任務悶

Elder scroll online
Guild war

咩GAME咁好玩課幾皮?

有私服好耐 利申日日玩緊

墨香

天龍八部完全滿足到細嗰睇完金庸之後中二病發作

聽講有新墨香

邊個服

無計架,收你一百蚊一個月好多人牙痛咁聲
但商城制有幾個肯比錢每人幾皮一個月,單單個幾個已經等如1500人月費,仲要一堆月花幾千既人

Path of exile

rainbow six

Yes

傻仔先刷怪 又要裝又晒精神 做生活仲好賺

個陣online game同班人玩嘅feel
同依加LoL 個啲feel差好遠

我都知電莖個名響

魔力私服

垃圾game

依家兩年算耐，你睇吓FEZ手機版幾快執

沙士果陣學識左打魔力

real？古劍網絡版
我啱啱睇po
有人話多人就多人 但唔好玩
玩半日就del

天翼

你呢排學識打邊隻

點垃圾法？

今日有live

頭50lv都係兩個禮拜既事
但之後難到仆晒街

割草game 毫無技術可言 浪費人生

利申玩左3年 兩年前棄左

四通八達
吞食拼圖
旋轉拼圖

我都好想搵隻online game玩下

一個版本比一個版本差
利申7版尾忍唔住半退隱咗

出左咁耐嫁喇

Dnf個玩法我勁鐘意，技又靚之餘最重要係可以玩接技，打到一套combo出黎個種成功感真係
可惜都係韓式mmo通病，裝備>技術

Trove係幾正 有一排好迷

三小俠
天龍八部
童話
巨商
跑
勁舞團
龍族
Vlan war3
拿拿林
夢之歷險
sd高達
跑跑卡丁車
忍豆風雲.....

夠膽就出多隻獨當一面嘅game比我

好耐啦 好似有poe2
唔知出未 無follow

卡巴拉島
路尼亞

Escape from Tarkov

我部電腦話隻game有病毒 down唔到

點會垃圾，Twitch人氣較高嘅MMORPG：

WOW、POE、RuneScape、black desert、ff14

如果今日都搵唔到 就玩下Trove..我見steam 佢仲有更新

Ark survival

RuneScape
Aoe2 definitive edition

現代人生活節奏太快，冇人再花時間同你慢慢磨lv同+15刀劍裝備

出完六內隻game已經收左皮 冇咩大突破 陸服都只係不停開新服cap水

差啲唔記得呢隻驚
玩到電器階段
馴服龍係正嘅
但有一堆龍 又冇野起之後
我就棄咗

想玩返金庸

trove玩左排課左千幾
玩多兩個月放棄
內容唔夠
同埋server成日lag

入部落 打人地server
70/70 打仗

傳說對決 LoL Pubg全部都支那Game

details

玩ps4算啦

我都搵緊

Pc越嚟越垃圾，等原廠g1團隊嘅手機版啦，今年應該會出

Nexon啱啱出完counterside ，手上得返好少game，之前cancel咗好多項目

識玩一定玩香城online同依家最hit既biohazard武漢篇

GBO2歡迎你
連PS Plus都唔使就玩到

現實

毫無技術你都講得出
玩過hc未?

彩虹冒險

玩左9年 唔會棄

要課金架咩 買職業？

二三內個陣最好玩

ff14有冇中文?

有公會戰未

唔得閒玩嘛
純粹開黎揾返以前既感覺

記得打朝任同n/o30

近排dl翻lol，發覺變左唔同game咁仲要被台仔嫌棄

我有個100lv ac
退左好耐
太少人玩

等左2年都未出

武漢肺炎已經攬炒緊經濟
籌備下一波攻勢好過啦

依家唔開wpe都追唔到lv，班友仲癲到玩飛圖刷副+隊

on9

可以自已用中文化

Cso 十年前已經要400$課 50個c box
抽中戰栗同雷神就打撚哂

重課d槍勁好撚多喎

太耐冇玩記得唔清楚
好似課左個vip一年
然後唔知課左堆乜 好似係石頭黎
我記得果堆石頭對能力有好大加乘
好似係推起個能力分 然後上高lv地區

我玩開果隻變龍生蛋好鬼得意
所以冇特登買角

屌原來有咁多人都係屋企悶到搵game玩
以前最鍾意玩百變
黑橘唔代理港服之後就冇玩lu
得番台服個百變恰吉
依家都係同fd打Lol多

跑online+1
宜家福利唔錯 跑者好禮送課金S裝課金角（維拉bb）
活動頻啲SS裝又容易拎

呢加個cso 星球大戰咁

藍貓？我都想玩 一齊？

連ak awp都要比錢買
but佢個殭屍mode係幾好玩

出賣年齡😂

我都係生產掛機+拎活動簽到綜援，啲裝備就會慢慢推到上去

唔鍾意刷怪又要迫自己刷都幾搞笑

百變 當年最鐘意玩ship圖

唔玩住，
出去醫管局先！
（可唔可以pin我）

點跑商

same here
岩岩出個時好多人用簡單英文

ec9,bi9,kit9,
22,33,991, pls 9 me, go lv up, kill kit chi

可以

yes 四內之後開始變到太唔平衡

最鐘意玩3隨+道具
唔會話裝備屈哂

down 返仲成功問客服recover返個acc同pw
原來已經12年

笑死 ++

cls

pugb
你當咗佢係on9 game?

依加好速食
冇曬以前1班人升lv
令玩家之間有connection

天翼手機版直接搬pc版啲嘢，應該冇伏

不過應該遲過瑪奇mobile出，最近nexon啲手機game越出越高質，短炒嗰啲一係執笠，一係就cut項目

係已經14年

估唔到跑都可以咁好玩

有無人想一齊玩楓之谷
舊版有私服mapleroyals
台版而家有燃燒練角

玩L4D2

400蚊算少啦

我以前玩嗰隻成堆百萬台幣玩家

online game PC/PS4/Switch 都大把
你意思應該係 MMORPG

近排重溫 zelda botw，匿埋喺屋企玩咗個幾星期

太多人都係掛係度賣野
打副本又無人

等續作啦

我岩岩台服開左角色 完全新手 咩都唔識

碌咗都冇人提warframe

本身開左個新ac玩 而家1個禮拜已經紅魔
掛機又送超多exp 根本果d呢天使太陽月亮星辰鞋以下都係新手
同埋勁多外掛
根本全部人都係外掛洗經
我都唔明有咩樂趣
而家我都係練返踩死諾夫上手已經好有成功感
唉真係唔同曬

十年前先啱啱初中邊有咁多錢
嗰時抽中一把金勳開心到

玩過SPG私服
太少人了...

踩死諾夫

一少人就冇feel

未公布時間

Mabinogi

咩ser
琴日係艾麗亞開左隻諗住回谷

為左彌補細個無得課金嘅遺憾，宜家賺到錢就成日搵D以前玩嘅舊game係咁課，計計埋埋都課左20幾萬

cls不過係正嘅

有冇人想重製曙光2

有隻GAME 好正

兩老唔畀出去❓肺炎驚病自我隔離❓跑得慢冇膽有家庭包袱❓

「香城online」幫你分擔❗️呢個強大手機app包括：
📆日程表
⚔️唔同種類嘅任務
💛黃店地圖等功能
幾大嘅包伏都可以出一份力💪🏼

⚠️現時只限An機嘅封測版：
下載 :

IOS幾時上架？🤔
唔使摸水晶球占卜塔羅求籤
搵未來城仔答你啦：
👉🏻TG : @GloryHkgOnline
👉🏻詳情:

伴手足同行剩下嘅光復之路🙌🏻
Join香城online啦👋🏻

古龍群俠傳

真正自主研發

想當年隻松鼠寵勁得意 好懷念 個時重課抽 齊晒架

依架仲有私服玩?

因為nexon真係好撚多垃圾短炒game未清倉，你可以數下nexon 淨係2019年就出咗幾多game，仲要只有年尾嘅v4呢一隻係純韓國市場，其他都有中文英文等多國語言

OVERHIT、AXE、LYN、DURANGO、Traha、爆爆王M、哥斯拉、V4

一年12個月出8隻依家清埋counterside 應該冇晒，跟住落嚟nexon得返風之國m（最長壽嘅國民級olg）、瑪奇mobile、天翼m、DNF 3d續作、ff11 mobile

【情報】2019.11.08 NEXON再停止開發5款新遊戲（瑪奇mobile安全）

【情報】Nexon 2020 展望：預計短期內推出<風之國：燕>和<Mabinogi Mobile>

台仔私服
國際服
都大把

我都係艾麗亞 不過我好廢 好多任連點開始都唔知

大家玩咩SER 台仔私服?

其實我見到個畫風已經冇興

寧願佢好似天翼m咁直接搬pc版啲嘢

如果有人想玩韓服可以搵我

戀與製作人

都係D即場完既Game 真係好嚮往以前坐定定同網友做任打怪升lv既日子

好想玩龍族
但已經無咩活人玩

但係cso唔課金純技術同人玩槍場都唔會差好遠，天龍跑online個啲真係屈裝

人中之龍7

我都想搵d打怪升lv刷副本既online
而家個個LOL R6
真係好撚悶，而家連打機既意慾都愈來愈少

以前風羊係伯1高速刷狗仔帶人升lv賺錢

唔係無人玩，而係無人同你玩

想玩返，有無link

.....

真係想搵番隻類似墨香
亂online之類既玩下

前排私服玩完 同單機差唔多

我諗香港最多人玩royals
我玩過好多
台仔私服要vpn

係咪講緊瑪奇英雄傳，爆到痴線，玩到無曬意義，日日作業式打同幾隻BOSS，已棄

都一樣

其實online game最開心就係一齊玩
我都想搵人一齊玩呢隻

DFO

上個月點一圈 一件都無升 棄了

無人講天龍八部

依家仲間中有玩瑪英同龍谷

想體驗遊戲性高既mmorpg=ff14
想搵返以前係game識一大班網友既mmorpg=劍俠情緣3台服

RO私服

夢之歷險開咗個新ser好多人玩全部人由頭開始

呢只點睇

Marvel版王者榮耀，上線咯～

你老左 細個果種情懷大個係搵唔返

因為你細個大把時間 可以日玩夜玩

衣家係返屋企電腦都唔想開

幻想神域好憎佢咩都限住曬
其實美好嘅只係回憶 唔係隻game 人大咗就無咗當初打機果種心態

以前到而加都係瑪奇

燃燒埋其實200隻game先正式開始 唔洗擔心

有人講呀
但係正服屈錢
私服全部快閃
根本玩唔耐

GC好玩，後尾朋友轉Game得番自己一個
拿拿林都好正，同朋友玩磨時間一流
夢歷玩到後面肝肝地，要日日打死地，一係就刷雞毛升Job卡，無玩到
跑跑卡丁車開始變課金Game，出左十代車，比九代車肝好多，又無乜活動可以拎到
忍豆風雲......，我隻蕃薯仔唔知宜家點呢

佢出咗半年嗰陣我玩咗兩玩就無玩
唔知點解近排個個FD都入手
因為DLC?

玩緊poe，其他game太垃圾，一係重肝一係重課如果你鐘意肝Warframe都唔錯

有冇玩過楓之谷2?
玩過美版, 兩日就封頂50LV, 勁悶..
私服楓之谷有冇外掛撚? 果陣港服執左去番台服外掛多到飛起就無玩了

碌左咁多頁終於見到瑪奇，最近玩返

濃濃回憶湧上黎

ys dlc

Poe其實都要重肝
後尾刷圖真係可以刷到死

FEZ

楓谷2玩過 玩到20lv就冇玩
私服外掛唔算多啦
出名嘅接近冇

上古5玩左二百幾個鐘

打算無課玩落去

因為LOL 令到Online Game產業崩潰

Agree

唔係d game 不復往日 係你既心態已經不復往日

PS4買左最新隻人中黎玩,睇片都冇左大半日,燒時間一流

瑪英把武100+14爆左6次仲未+15
屌佢由黑橘時代玩到宜家無一件+15，曬我時間

呢啲中文game一向都係係咁啦無一隻長命
去玩吓WOW, FFXIV, ESO啦

agger

你準備定外掛都得
全部人一齊外掛玩

真
我之前想懷舊下 結果down完入到game超失望
又無乜人真心開場玩
以前最鍾意玩30人場三大魔王 極惡章魚爸爸 蜥蜴 大白鯊 都勁好玩
以前仲成日可以睇住啲無裝嘅神手 角色通常係光光
靠技術跑贏神裝撚 真係好爽
唉

仲有好多痴線佬全頻講野添

我覺得手遊先係元凶

台服無課好難，除非你有好多時間，或者好夠運，唔係嘅話200之後已經玩唔到

好憎果啲乜電競

即係咁，打機單機又好Online Game又好，都係求開心
果啲電競風氣搞到打機有一種比較，係到差咩0.1秒反應咁
咁樣會間接令到人從中有一種方法，可以好直接咁有超級成就感，所以好多人去搏呢啲驚玩

相反長期經營類既就比人遺棄曬

關咩事，如果冇LOL，而家可能仲少人玩online game

之前都一直玩信長

開返部PS2同PS3出嚟玩
利冇買PS4, PS1送咗俾人

出去街場根本唔夠人嚟

金庸群俠傳-書劍1
星宿大佬”霸意ken”

ff14國際服而家有漢化
有得睇中文劇情
岩岩免費帳玩到十幾lv 已經諗住課金
前期D任務好易做又升lv快 不過係有少少悶

我連+14都未上到

講漏poe好食運氣

香城online

Ff14 一開始揀左valefor ser玩 好似冇咩香港人玩

應該就出
希望香港都玩到
只係識50音希望唔會睇唔明

唔係紅色線咩

最撚好玩

童話好正卡拉龍 一齊上23/F 帶升

唔係可以飛去第二個ser玩嘅咩
但好似有D限制

無女既online game有乜好玩
成堆毒撚鬥高lv

有冇人玩過rfo 武神三國

不過有D掛住以前1ONLINE GAME打1副本
真係每隻職都有自己角色定位
點打點行要傾過

好正好似得返日服 又要vpn

好撚掛住fez日日刷龍魂變龍
刷到又唔捨得用

邊有咁多時間玩

宜家靜係識出新角色Fake人課金衝裝，成隻驚得番重課金佬，日日刷都就快追唔上

根本係依家無新既安奶驚玩
出得都翻炒既

會入唔到其他ser既香港公會 只可以去個ser度打怪

日日係屋企研究缺氧或者瘟疫公司瘟疫公司真係好正，尤其支那開波

台灣依家好鍾意代理D N年前既GAME返黎撈一筆就走
一係就走哂去開手遊天堂M啊乜乜M咁

Tem Tem 幾好玩

毒撚發覺身邊已經冇咩朋友玩online game 搞到成日打機覺得差咁啲野

免費好似係去到35LV
FF14除左交月費外, 無乜課金要素(當然你可以買時裝,不過我覺得唔靚)
前期(頭50LV)係劇場比較冗長, 技能又無咁多
都幾悶下...第二部劇情(3.0打後)開始就精彩好多

真係好撚正 仲記得係拿拿林做到業主

已經冇咗2010年前嘅feel
以前啲world成日爆人入唔到 同埋clan wars 100個人衝嗰下

仲玩緊隻石器手遊 覺得自己好犯賤

有兩個老朋友靜係玩Apex，但自己槍驚又水皮，想玩啲輕鬆少少既佢地又話無聊

玩緊夢之新ser

real

仲好記得有排d玩家追求高效升Lv
d攻略都係叫人單練
去到果個位就知online game開始衰落

我做唔到

依家亂轉左叫勇online

一lag機就比鋸鋸死左
成身裝無曬

而家成日都單機打機 識唔到會一齊玩game既人

巴打玩咩驚

口罩巨商？

online game最重要係人
依家俾你玩返同一隻都搵唔返感覺

咩都有玩下 呢排放假得閒d

呢2隻真係online game既癲峰

乜m物m唔緊要，屌，我要天外m

等雷狗整，下世都未整到啦
童話咁易整都唔整
唔好講半回合制既天外

路尼亞戰記真係神game
依家都係打fps game算

好

巴打開心share下啦 我好想玩返

楓之谷玩唔玩？
利申想玩返

都係龍族好
戰士坦 jc回血 巫師 dps
任何一種職業自己打都唔及同人一齊打好

以前好玩啲

好有同感 呢排係屋企想玩返d舊game (亂online之類) 發現都冇左以前種感覺

亂online真係有今生無來世
一聽返D歌D回憶返曬黎

伊希歐之夢/埃米爾物語

街街街街街街街
夢之音樂街

近排玩返Acheage Unchained
雖然而家變咗買斷制不過遊戲生態平衡咗好多
人數已經冇以前咁多不過做daily組raid都夠人

有內掛仲打得幾快
但冇自動運鏢 可能要買

有冇興趣搵隻私服一齊玩

Minecraft

有

反而跑無事 夢歷x-trap我...

有冇RO/亂/星空幻想嘅私服推介

細個同frd玩wow
40人入chat room 打raid 一打就打幾粒鐘
成個公會d人都好熟
真係好懷念

高汁

搵到隻叫AN勇既私服 開左70轉300lv 想使錢都唔貴 有冇巴打組團一齊玩

其實我以前未玩過亂online，不過淨係知果陣好hit

得返啲掛機同埋一早升曬上去嘅人
其他職都好啲，玩戰士真係

@ran@

唔可以話係速食
只係打怪升lv呢樣野太重覆性太無娛樂性
而家諗返都覺得係game玩我多過我玩game

我

兩隻唔同

2012果陣係巴哈見到有天外2好興奮
點知終止開發

pso2
msgo
放假到3月2
得閒做下fyp

組多幾個巴打一齊打

有d興趣

我覺得都係多左競爭

又手機game 又steam 又ps4 switch

但偏偏online game係要多人玩先好玩

以前冇咁多game分走啲人

再加上有速食既歪風(所以你見一鍵升級/快速戰鬥啲game會紅 古阿莫又會紅)

肝少少都唔想玩(以前邊有肝呢個term 一個禮拜升1lv都玩得好開心)

往事只能懷念lu

就算down返都冇以前既人流/難度/合作性/吹水

Same
玩咩職

劍豪 打緊怪

咩ser

年經

戰法牧鐵三角太過一成不變
然後d濕尻遊戲商為賺到盡出埋哂d要課金先有既野
裝又難拎又要儲野合成仲要好大機會失敗
最難頂係出埋d咩成就系統，儲完冇撚用，又成日儲唔齊一set
你玩埋我嗰份啦

要比錢架喇,玩TEMTEM唔錯

玩lol算啦
都仲算多人玩既...

組隊？

無個性戰隊

Online game沒落係抵死
岩岩開始興online game果時，大家平起平座，起跑線一樣

之後玩玩下，開始有d點數物品出現，例如經驗加倍卡之類。果時唔買點，玩多d都無咩所謂

再出出下，變成用點數買裝，唔買點數就一定無，成隻game已經無哂公平性

咪比你地玩手機垃圾毒瘤game玩到online game冇哂市

Google下海豹服 好似台灣開 但打落同港服一樣

想玩gmod 個 prop hunt 但無伴

一齊養兵打柒支那閪

vlan war3 依排好多人

！！！

巴打們約埋一齊玩未

成日想玩番 雖然依加真係同以前完全係兩隻GAME黎

有時入面會有香港人叫光復香港同天滅中共

童話唔係執左啦咩

講真依家仲有生命力既online game真係少之有少
FF14真係算係近年做得最好既一隻
其他唔係私服就無玩家無更新
除左ff14, pso2日版fez都可以考慮下既
起碼有人玩先

金庸

真心 FF14堅推
可以hea玩 又哈洗追進度 真係有以前online feel
入左坑一個星期 有單機game+online水準
有wow feel又有mh feel 依家一日升一lv體驗世界觀好正

ff14主線故仔堅正

沒落左好耐啦
懷念墨香

梗係玩瑪奇

安ser ，做梗獨行俠

有冇人等緊Persona5 Royal

我都想一齊玩 因為我超唔熟隻game 大家用開咩app交流

玩DNA

搵唔搵到人一齊玩

就係執左先喊死

Lm

但好多時間都冇人玩 同埋唔知點解我一開對戰就彈小護士

逍ser

玩緊

係咪已經冇人玩天涯明月刀痴撚線食錢食時間game

有無人想一齊玩番Blade&Soul

我嗰幾個account都有成廿年咁耐

百變

日日係屋企玩ff14 好撚正

伊蘇9，再唔係persona 5 Royal

好慣住fez
想玩番d要玩家之間合作性的online

點會呀，日日online搵口罩同埋睇啲口罩幾時運到嚟都已經夠

以前有玩開正服天龍八部放假成日都會搵下私服黎玩下近排停課冇野做又想玩返，見到正服已經冇撚哂人D私服又執撚哂諗唔明點解正服冇人玩都重可以未執

當年比老豆話我玩到天昏地暗 話要cut上網

墨香4年前翻生過
但整死哂內攻職
金法完全滅亡咁濟，火法都失失地業

割草咁西利

咪又係上ninja抄裝

冇事？應該係最需要重課既game
利申重課左兩年利是錢

真心咩，我細個玩槍淨係課咗少少，靠佢送個啲槍玩咗幾年

槍game都要重課就仆得街

水藍魔力

支那刀，p2w之中嘅典範

玩星夢 有黃絲私服。
好多香港人玩

玩吞食天地M好過啦
佢m版出到 同電腦玩一樣

入discord我都係仲單機緊 主線都有排玩
都冇咁快打到多人副本

好多掛機

日日都跑緊商
發覺要請埋挑夫先搶到口罩

打怪呢個重覆性1個人緊係悶，一班人好似旅行咁打怪先開心。所以點解話玩家之間connection係幾咁緊要。因為同人有connection, 先冇咁易棄game

無人玩天堂2呀？

poe?

Log

好撚有回憶

玩Nostale港服既無資格屌速食文化
港服連普通野都要俾成1000HKD
同一樣野 國際服送埋俾你
仲去送錢俾黑心GC

我+11治煉一次直上+15

2 盒online

瑪英啦

其實想玩舊式online game
姐係「mmorpg」個種online game
建議你去玩FF14 近幾年我試極都係得呢隻最似舊時

食屎啦
我+12爆左6次仲未上到+13呀

我基本上都係同朋友玩 一開場就有4，5個人 好易吸引到人入黎

冇人講九陰真經

求link

係咪要閂曬啲防毒先唔會彈game

屌你咪推呢啲po!!

無廁紙…J都無得打

早幾日入左sdgo私服玩
細個屋企冇電腦
而家可以體驗下 但場場入到去都比人瘋狂屈機

打落手再洗

有冇人玩九陰真經

彩虹島

港服封測玩家
但後尾唔支援win7搞到冇人玩
gameone

唔知你咩情況 我就無閂野 佢個服個discord有疑難排解 你可以去問下

隻game好撚垃圾，買完down完on過新手任都未做完就refund左，個地圖窒下窒下好似powerpoint咁，完全係垃圾

香城？

轉左玩法,rs3都多人玩既, pvm好玩

玩csgo la
免費同收費玩家 排rank 兩條隊黎
以前收費買左csgo既玩家排rank會少好多外掛

新龍之谷啦 好多人玩

私服唔係收咗皮喇咩
又有翻?

唔知之前係點
不過我係入左discord group down黎玩

而家都唔知有乜boss係要組

欠坦 欠ec

有冇link

百變
艾爾

勁舞團溝仔

Company of hero 2

唔係single定multiplayer既問題
主要係遊戲性既問題
即使係最hit既lol pubg都係teamwork遊戲
再加埋fifa 2k呢啲一team人玩既sport game
比以前更講求溝通同合作

我都14年

玩翻以前買咗點啲game
韓國仔整號game 多數keep 住有更新
跑跑卡丁車

玩到100幾lv 自從黑橘整beanfun已經無玩 beanfun弱智系統 垃圾

車肥羊呢隻game又係垃圾來 我同我哥1人開1個ac玩 比gm警告1部機淨係可以玩1個ac即刻唔玩 又怕人開假ac不如話隻game設計有問題仲好啦

行路模擬器問過DAYZ未

想玩彩虹冒險

槍game 可以試下
Escape from Tarkov

瑪奇

天堂2
前期都好正常, 而家衝衝衝抽抽抽, 一身全頂裝仲費撚過俾2次首期。

咁你整過把算啦 依家武器咁平
btw 個時公會啲人見我直上+15都呆左下

百變當年黎黎去去都係個班人玩
一睇個分流名單有七成都係熟口熟面
但又真係好撚好玩

仲有香港人玩？
好掛住佢d bgm

多數係老玩家磨緊上300LV人就台港澳都有d咁

full dive VR

玩左一排 黑伏+猛將好勁
網蟲唔更新都有大把人課
打過曬皇陵黑董果啲 過完癮就退左

你開兩個account運資源=兩倍資源
btw依家有埋手機版

其實FEZ有冇私服
就算VPN玩日服都溝通唔到

唔更新仲keep住有人課真係好痴線我仲以為早幾年會執笠
結果依家未開黑伏炒到成1000hkd隻，我自己都玩唔起

有冇巴絲玩過headshot online

兩年前好似400-500 總有啲人退吞放平
入面好多奸商 買野唔急得 抽野就伏
呢隻game最勁係啲時裝 整得好靚
退吞果陣 啲野都放左10k多啲 好貴

當年覺得黑橙好昆錢依家睇番 起碼畀一個錢就確實有件裝 已經屌打依家啲game乜染都要抽

又係一隻墮落嘅神作

而家有返天外玩？ 想玩，係咪free server?

有呀，開左兩個幾月左右，free ser呀

手機版就合理好多 但電腦果時真係我同呀哥1人1 ac gm就係信你唔過 唔通你叫2 人玩1條村咩

吞2未執咩 點解我之前搵極都搵唔到 我好想完成當年幾開唔到既夢想

Neopets

加好友？

官服仲有活人
反而究極版同陸服就摺左

mac 機玩唔玩到，真心想玩返

玩緊水藍私服

手遊 第五人格 好多小朋友玩

第一隻online game 林仔龍族
玩能左成個暑假好開心
又學識用速成打嗰句水蛇春咁長既野復活

屌個句野
個陣問呀哥點打

黑色沙漠online好撚正

我都等緊
利申搶唔到alpha封測資格

未掘過3000層礦都唔好意思話自己割草

咁真係唔知，我用pc玩，但我見都有d巴打係用notebook

你試下先，得就再留tg，我地連豬有族有tg group

大概幾時有得玩？

冇人玩過武林群俠傳online
係online 唔係單機嗰隻
利申仲玩緊

12號開始可以登記beta封測
抽中既話三月尾就可以玩

正常呀 冇人有咁多時間係電腦之前打機
個個都用手機玩 而手機又n咁多遊戲 興速食遊戲
過去千人online game大戰既時代已經過去左啦
期待未來千人手遊大戰好過

有無人好想玩返FEZ

亂online世界第一

俾錢奶共你ok既話咪玩囉
最好笑入面勁多咩榮光歸港呢D名
笑死

12年玩返玩到17年 中間都有段時間唔想玩 最後quit咗
感覺個個人都係摺埋衝lvl 完全零交流
越玩越頹

有咩私服GAME 可以玩

對上SARS果時先係online game天下

war3神枱打落谷底

新瑪奇英雄傳我上線見到仲有香港人玩

咁岩你講個2隻我都玩過
以前真係覺得好好玩

Ff14啦
好好玩
英日文唔掂都仲有大陸ser

入香港人clan

韓國mmorpg十隻有十一隻都係呢種
賺頭一水閃人

d人個個max 溝通唔到

人大左真係無咁多心力去打RPG
日日收工返歸都攰到嘔 夜晚又開工咁升lv
打得夜第日返工又影響表現 有家室更加

我係mid - high lv 做哂d quest 宜家想做埋 achievement dairy

Hp我都玩緊 你咩名
入黎一齊打內戰

minecraft

你係咪入runehk forum?

一出街俾人秒

ff14 for sure

年幾兩年前無再玩 玩到最高棟門 係咪已經無野玩

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

見到個畫面...

明碼實價
金裝都係買包
係神裝先要抽

依家啲FD一係玩FF14 一係玩ESO
以前最多人玩WOW
不過個堆都離棄左共雪

FF14 冇fd玩搞到好似玩緊單機game咁

緊係玩陪唔少人渡過沙士嘅魔力寶貝

魔力係咪係哂水藍?

魔力寶貝

Gta V

日系已經比D手機課金Game玩爛晒

感覺唔同

same
解完5.0主線 己經無哂動力打零式個堆 打黎打去都係刷裝 PVP又無癮
真.單機

我都課左，唔課完全唔夠做

要買野應該點買？
下下都幾百真晶真係玩唔起

官服已經全部服合哂，好似你入邊個服，只要同一分流就得

煎餅是咪收左皮？
個programme down 過好似有毒

好多回憶
十大公會
之後大運動會+聯賽式公會戰
仲有以前個個鍊蜜蜂裝+吉尼鞋+火寵

正到。。出招好有打擊感

玩咩ser 一齊重頭玩下

Jeng

如果你純回憶下 搵啲公會入
問佢地意見 搵個誠信嘅人收真晶
買一套時裝3-400, 座騎$1-200
$1000 1:1嘅話都夠你玩
野唔怕貴 唔係炒價就得 會有人接貨

想隻game有多d係地圖打怪既發展 成日刷同一堆副都幾重複

時代唔同咗 玩家口味亦變

好似係？之前係連登見到 但個升級方法硬係覺得怪怪地
唔係殺完怪有經係用技就有經
同埋好似好多人都係自己開嘅個acc玩 冇曬之前一個拉一個爆嘅感覺

,上年有玩日服，唔知依家點呢

終於見到有人講 最鍾意既game

玩火遊戲

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛~

lm

最緊要入到軍團搵人帶朝隊副，課少少夠掛機同掛料都可以玩到，依家物價算平，只要唔追頂時/爆時

童話我有玩呀

太殘無玩隻人係咪會比人del左嫁我個陣幾套金龍裝既ac呀

但要注意有D團會專呃新手回鍋友，早排先爆左單，比人係陣頻插左勁耐
同埋真晶依家平左，1真：0.75-0.9HKD都有

我仲停留係坐水階段
開始 升得高呢 可以拎箭雨陰鳩人果陣
黑骨就停左代理
屌佢

天堂1
龍族
魔力寶貝
金庸
ro
仲有好多時代的眼淚

因為隻隻一撚樣 禁下段字就
自己行去打十隻怪 無腦既垃圾任務 交任有經驗升lv
冇得打寶 打到既又唔夠課金禁一個制買番黎既勁
又冇得自己去擺攤賣野 換Game錢
根本就係開隻新game 頭一轉吸撚完金 又改個名 又開第隻又係一撚樣
唉 真係一入game 就己經del撚左佢

韓式MMO真係不了
我有時間都唔會咁樣浪費

呢排好多人玩

全日係度玩弓箭傳說毒撚game

玩緊gw2 + ff14
外國仲好多人玩緊

守護劍士引怪 靈鬥爆怪
可能少人玩 所以升級模式唔同左

果子收左皮 海豹有全機體又唔洗比錢又順

江湖聊天室算唔算係

人大咗邊坐得定去浪費時間喺遊戲

貝ser

而家玩返完全冇隱,

記得06年公測果陣頭果幾年,真係好懷念

Gw2 高ping到死

石器時代

吞2有無人一齊由頭玩過？

以前太難玩，而家啱啱好，不過呢啲game真係玩回憶

其實都仲有幾多人玩既
但好難搵到新手一齊玩

之前連登有團 玩玩下 10幾個都退曬

童話有二頭架！

大家點睇呢隻笨大出既？

我細個勁中意玩既天堂2都轉型做手機

dead by daynight

細細個果陣玩第一隻叫封魔獵人
果陣日玩夜玩雖然多台灣人
但玩玩下爛燈就停左營運
之後想搵下有冇私服又冇
到之後玩伊希歐之夢都叫玩得好開心
但之後又因為營運on9轉左玩私服
但玩下一個執一個到而家都唔知重有冇私服
天龍勁舞跑都玩過一陣但封魔同eco最深刻
搵唔返果種感覺

漂流幻境冇人講？

上年買左部電腦,玩左排發覺好耐,冇咩GAME好玩,依排得閒想玩下ONLINE GAME,但唔知玩咩好,之前玩過魔力,但同單機冇分別,開3個帳自己同自己組隊,悶到

好掛住瑪奇果種生活遊戲

點解十年之間咁短時間無哂呢啲經典Game

啱先玩完gw2 world Vs world

E家幾乎所有game都係online, 傳統online game已收皮~

玩緊pc gta
今朝比條大陸仔殺
仲屌9我港仔
因為我著左抗爭裝備

呢隻真心正以前

ching 識啲嘢 諗起都正 以前冇閂過電腦不停掛機
輔掛升lv 角色轉職 寵物轉生 裝備煉金 PvP

遊戲無變

其實只係你個人悶左，無左想像力，自己唔再好玩，再enjoy 唔到遊戲

正服？

以前一開始4開掛爛左兩部電腦
後尾開殺手掛機
同人跳水解任幾正個feel
可惜依架就算叫玩番都難
冇左果種感覺

所以我玩私服舊版

支那game

我都掛壞咗一部電腦
後期都係用殺手掛 當時手持30+帳號刷錢
幫人解任都好正 打龍魂死咗要登出
公頻組人打任就更加考合作性
雖然而家隻驚仲未收皮 但真係冇當年咁正

等緊呢隻
但應該要VPN

依架仲係到果啲都已經係老老老手
同埋留番係到吹水
前排on仲見到有人
我都係殺手50開打琉璃呀刷錢
以前新仔一齊組團解任解技係最好玩
一有左爆升，爆完無耐解完任就開始得番掛機吹水
啲任務冇咩難度
又唔更新果陣

係 岩岩同個fd一齊玩一隊

Strugarden NEO有無人玩過? 以前香港叫幸福ONLINE，係我覺得最好玩既Online game

好鐘意長期經營慢慢成長嘅感覺
依家啲game好速食

開心鬥一番

等級唔係主宰 有技術先係皇者

變哂玩電話game 再唔係就即食game

Gw2一去到season 2變哂質咁
我好唔鍾意新map要強逼人刷living story先入到去
Cinematic scene又冇得飛，仲要玩棘手

天外online

gta5 online

唔係30分鍾完埸既問題
係RPG式既GAME既平衡性太差
打機打到同個社會一樣係鬥錢多鬥課金鬥出CHEAT既
玩人生RPG得啦
呢D根本就唔係GAME黎，係REAL LIFE阿
LOL呢D GAME其實都收收地皮架
因為根本就無人會想學點樣打隻"GAME"
一隻GAME根本唔應該出現任何現實生活中會有既難題
只係暫時無一隻GAME做到姐
但RPG同時出現咁多難題就注定佢會馬上收皮

N年前MG3時代才是王道
依家完全唔知似乜鳩

打音game la
最殺到時間

冇人一齊玩先係最大問題
十幾年前玩RO，周圍都有人組隊，個個地圖都有人打怪，成個遊戲充滿生氣
上兩年玩返復刻版，一開始真係好熱鬧，有返以前組隊一齊打怪嘅感覺
但漸漸啲物價升得極快，唔課金根本打唔到寶
以前行月費制又冇錢玩，宜家隻隻都係課金

我諗真係有果陣 我地已經老啦....
我地應該變曬sao入面啲釣魚阿伯...

跑跑卡丁車

我玩天堂 Ro果時你地出左世未

以前整齊野,升隻新角好易
家下要單練上去冇曬心機
解任務果d位幾鐘意
後期都去左玩生產賺錢整屋仔野

打raid boss elite dung 未幾條友一齊玩

想玩返墨香 依家啲私服一個月就收檔

係最近有Ｄ懷念然後玩返瑪奇，玩緊凱琳ser，人少到好覺得好寂寞

Monster hunter?

Cs 1.6

有冇咩服多人玩推薦?

GAMEONE 幾時可以出返古惑仔1....等左十幾年

我依家間唔中都有on

天涯明月刀 出左年幾仲有大把人玩緊

人大左就變左好小打機
記得17年前玩巨商 古龍
而家就拎部iPad 碌ig fb twitch youtube ......

夢想世界同拿拿林online

飛鏢儲氣行埋去一個吞鯨收人皮

玩緊健身大冒險
玩到攰就走去玩red dead redemption 2
夠捱成日

仲有rainbow6.不過冇朋友一齊玩始終掙啲

仲有冇人玩天龍八部
小學果陣好迷呢隻game 記得好似最平38蚊一張點
依家諗起都好敗家

而家war3都幾好 呢幾晩玩翻有堆人班底咁一齊玩

其實以前好早期打online game
係好似依家打緊生存Game, 又要周圍挖下礦, 又要合下野,
打副本boss要圍爐研究下點打, 再唔係又要搵攻略又盛

不過黎到依個快餐Game年代, 玩隻慢熱既Game好難搵腳
btw黎緊5月amazon隻OLG出係steam, 想搵腿玩

天堂第一代玩家。。而且玩緊台版天m

真心唔識欣賞⋯⋯

細個好鍾意玩幻想學園
點知玩玩下就收左皮

RO隻GAME出個時玩到呢家

想搵野玩 組個團 一齊玩？

吓，而家仲有hp未收皮咩

遊戲冇變不過啲濕鳩營運商轉型炒短線姐
屌佢老母我係跑online時代入online game時代，最百花齊放同勁多獨特玩法既game/主題
果陣好興啲畫風Q同紙娃娃系統既online game，打開機既絲打實鍾意，仲好易識到男/女仔，我自己都係好沉迷台灣或韓國啲畫風可愛驚既一眾，有幾間/隻真係記一世（因為大部分都收左皮10年以上仲要冇開過私服）

爛橙遊戲橘子（玩過）：封魔獵人，神說，幻月之歌，星辰，瑪奇，天翼之鍊
網蟲：吞食天地1-3，女神，飄幻，卡巴拉島
傳奇/alta：夢之乜撚系列（夢之傳說、樂章、幻想神域etc)，曙光2
雷爵：童話，彩虹汽泡，LUNA
其他：幻想戰記FEZ，風色幻想，海盜王，彩虹島，夢之歷險，光明戰記，守護之星，aika芙蘭戰記，魔力寶貝1+2，石器，石器外傳

有啲想玩翻未來啟示錄

其實FF14 2.1-2.5果段主線為人詬病左好耐
同埋其實製作團隊已經改修緊果段主線又長又沉個問題
希望減低新手枯燥感 好快就會見到改善

入4.0個禁斷之地玩下啦 致敬以前Online Game既玩法

機甲係咪執咗

求加

樓主見到Online Game不復往日 但FF14的確越黎越多人玩

有無人玩過LFO、創界、海王之門

而加星球大戰咁款

岩岩出屍3個陣係最好玩

而加不了

Warcraft3

我諗03-06係全盛期 之後太多game啦 玩家根本分散晒 隻隻都唔多人玩 以前玩金庸群俠傳 如非必要唔會入客棧 因為lag到行唔撚到 多人到呢

魔獸世界
魔力寶貝
彩虹冒險

我覺得係玩家唔集中

太多娛樂

如果你諗下全世界第一隻 online game 出現個陣 會唔會大家都瘋狂心郁郁想試

天翼之錬....魔力寶貝 超掛住天翼 超正BGM

玩緊 Astellia

有冇人聽過夢之樂章，定係我玩得偏
未執之前真係好好玩

根本唔關事，係個人一坐低係電腦面前就力不從心，又要打怪升級，又係鬼服得幾條友

我2.1都冇買，唔知有冇計埋我
果陣endgame得極蠻神/侵攻篇/房屋可以玩，又要月費

舊飄到玩不斷合ser
本身揀香江玩少人過水色好多

每版劇情都大崩，唔玩了

單機補充
軒轅劍3外傳：天之痕
silent hill2

私服
自己GOOGLE

win10 down唔到 有冇人知點攪?

而家淨係玩緊old school runescape 同poe

AVA都執柒埋

魔獸3 仲有人玩

你一定未玩過 風色童話，最好玩號手機rpg
有pc version

SARS 果陣放假日日玩龍族

有無人有玩 魔獸世界？ 其實佢岩2個星期前先新出左8.3 patch, 有人要一齊玩麼

留個名

RDR2

好想玩mmorpg

神影特攻

共雪game 不了

PSO2

尋日down返英霸，好耐冇玩出左幾隻新英

龍之谷
台灣係轉代理 有時想懷念下都會玩一陣

而家多人玩好似得
FF14 同 wow

天外
上個月出左港服

以前玩到停唔到手

但我地玩online game果陣
Cs已經有比賽 已經有電競既出現

最撚記得有條友叫人物

台服 勁舞團應該都仲有人玩

我都係，玩game姐，唔係比game玩，輕輕鬆鬆咪算

lol之前都有魔獸 可以玩信長守女三國
都係一局局計

拿拿林出左一陣就執咗
由佢封測玩到封笠

全部速食game

依家已經比果陣時唔同左好多 而且劇情&音樂都Keep到水準

巨商，唔知而家仲有冇人玩（有興趣玩私服）
彩虹冒險，好懷念，可惜執咗

記得細個2000fun個網，差唔多幾百隻online game，每個星期都差唔多有隻新，冇lu

以前玩online game著重玩家既互動,互相合作
好易識到一班朋友
係主城叫人帶升真係有人幫你
依家d online game搬哂去手機,玩online game都好似玩緊單機咁
同埋以前玩online game真係訓練到打字,發覺依家好多新一代都唔識打字

6歲開始跟老母玩 而加仲間唔中有玩 離唔開..但點玩都無以前既感覺了

勁舞團
巨商

天外啦
仲有tg group

好心咪開名

人地ser主話要低調 唔好周圍唱

想玩咪tg私下俾link算

仲玩緊

仲記得第一次學打字就係為咗屌人老母
學識之後係咪都屌咗先

招爆手 意打888

MHWib 算唔算online game?

其實冇乜關係，最主要係手機速食game大行其道

除非出VR online game

唔係都幾難有新意

都係港ser
不過依家好似合左ser
其實同分流就得

出咗暗天使之後都on99

有無私服推薦

不如開返個post召返多d人一齊玩

玩家質素如何，遊戲質素也必如何

好似幾年無on就會del角？唔清楚，去客服問下

一齊玩瑪奇

以為你講緊香城 online
我都有玩過童話

玩這隻
PS4的，又可以起野，又可以一齊打怪，好快樂的

暗天使我覺得仲ok 覺醒就不了...

日日玩跑online，但冇人吹水

玩咩服，多唔多人玩

天龍八部

點睇劍俠情緣3

之前有一排steam勁多負皮 啲人話有人camp新手 所以冇玩 試下先

啲friend一係覺得On9一係唔想買

股市online

巨商

年經
時代唔同咗啦
出返都係得我地班80/90後玩
而家邊有細路玩onlinegame
你叫佢坐係到同你刷足成日怪/打副本合裝升lv?
佢地寧願玩手機速食game算數
依啲課金俾錢就大哂
你話online game都可以課金
但起碼要你自己升吓lv刷吓怪
當然你話成個ac買返嚟就另計啦

btw無追哂po 上面有無人講機戰
以前買太陽石買到破產 搵啲細格核心又係傾家蕩產
夢千尋 個個見到佢都驚 同埋冒險樂園

電話game最大問題唔會同人講野

想問下而加仲有咩GAME好玩 私服官方都無所謂 最緊要多人一齊玩 又唔難上手既...最近學校轉網上教學日日係屋企真係無聊死

想玩返萬王之王3

打lol唔mute all?

跟機，你開？
如無意外個假期有排都未完

有冇巴打已經玩緊

仲記得嗰陣玩到最尾個隱藏zone

好多都玩手機了

行得wow-like路線endgame就係刷副本拎裝嫁啦

好多人都係當單機玩，跑完主線就算

Fallout 76

睇佢啲例子好明顯係鍾意Pre-wow嘅舊式mmorpg啦

近年新作會係黑色沙漠、archeage呢啲會啱佢心水多啲囉

嗰隻天堂m2嚟，唔係天堂2m
韓國AppStore 排名仲跌得快過nexon清倉貨v4

Eco其實可以出到手機版，以前PND好興嗰時以為gungho 行得前，好快會出到，結果...真係不思進取

可以期待原廠g1團隊整嘅手機版最初嘅開發室應該唔伏

當被問到《瑪奇 Mobile》強調繼承了原本線上遊戲的精神，那這款手機新作與其他手機 MMORPG 最大差異為何，李鎭訓表示，跟其他遊戲最大不同就是就是如同《瑪奇》般，當玩家進行這遊戲的時候，會感覺到彷彿在這遊戲中生活的感覺。

我已經當同一代一樣當pvp遊戲玩

條trailer 2017年,依家仲未出?

以前個個買點數，升 lv 係靠時間同耐性，又可以同人交易換裝；而家個個鬥錢多。都唔知有乜好玩。

好老實 呢家班後生玩既手機game其實就係我地以前玩既online game
時代唔同了

要bootcamp
Youtube有教

好掛住以前巨商同人搶怪升lv
初初搶巫女，之後搶海神，搶親衛隊，搶冥海。。。

忍豆風雲3

吞食天地

唔高ping咩？ 成日玩gw2都係270ping左右

我又唔覺，你唔去紅黑區就基本安全，

建議入台仔巴哈discord，都有香港人係度

未，佢間公司近幾年又cut game開發，又話賣公司

邊到

Starcitizen

Nexon之前想高價賣，所以短線game要清倉呀
舊年2019一年出咗8隻game，仲要有埋中文介面你就知佢啲倉底貨有幾多

仲未計開發中嘅好多都cancel晒，淨係devCAT自己都cancel咗兩款，依家nexon得返風之國m、瑪奇m、天翼m、ff11 m、DNF 3D

2020年就得返上面呢啲舊IP死淨種

想知

我以前都玩好多電腦online game
依家都轉曬玩手機online了

冇左一班志同道合一齊玩 差好遠
好掛念以前日日通宵既機友

但始終冇以前online game既感覺
同埋課金比重仲要大好多

仲玩緊巨商

好掛住彩虹島online

估唔到有人講 想玩番啱啱開月神個陣既版本 個時招人打黑白天使 難打到傻

其實endgame裝有週限,
每週都係4個副本各打1次鬥roll 好休閒

有冇人知黑沙依加點 成年幾無玩 因為要用好多好多時間去打飾 裝又難升 對呢隻game好忐忑

有冇人玩過失落的方舟
睇落好似幾正
但係好似冇港台服

洛陽 01

長玩一定係達到生產門檻，然後掛機收入+活動簽到綜援去推個裝，你一味肝怪爆一爆裝乜都無晒會好灰

忐忑就唔好玩啦，遊戲係for開心
赤色沙漠歡迎你續作係行劇情主軸路線

不過另一款PLAN8好似吸引啲

韓版p2w 當佢短炒嘗鮮可棄

不過聽聞俄版有改到良心嘅

Poe

我都係

記憶有啲模糊了

玩緊官服定私服
我都係玩到近依兩年先冇玩

同意
有錢就玩撚哂
時間精神乜撚都唔駛付出

人老左就鍾意人龍，伊蘇呢d單機，想鳩玩就鳩玩，有精神果日就行主線睇劇情

online驚真係不了

好想玩返神之領域 升技 組團打7 仔

嘩 有冇玩60戰合黃武

之前有個運鏢外掛ORZ,不過唔知點解收左皮
而家好似係個個課金買銀票福袋

你係唔係講呢隻

天龍，亂/勇呢幾隻全部都係呃水魚既遊戲

國際服 Royals
台仔服 花鹿谷

vip11

跑online有不少玩家

以前我玩過
大約玩到20lv左右就冇玩了
原來隻game未死

私服

Hp 玩邊個私服？

咩私服
分享黎一齊玩

分分鐘我開私服果陣佢地都未出世

係呀 以前細個玩港服 好多回憶

仲記得當年沙士日留係屋企打RO....此情不再

天之痕
每隔幾年就要重玩一次

archeage

儲黃金粉，溝埋啲嘢食亂咁合

呢排唔洗返學返part time
係屋企狂煲The Division Fallout The Last of Us應下節

夢之樂章

嘩咁耐唔記得左lu 記得個時好廢係異礦拉晒成堆怪唔夠打 出番副再入去 成堆怪係入口等著圍我

真係好野黎 個時仲可以自己打外觀番黎 唔課都唔會死

估唔到咁多人仲有玩瑪奇
有冇安ser 既add 個fd 一齊玩

最好玩最多回憶

係 嗰陣時好興搵人異查帶升

以前係港服打左幾年40戰
真係好撚正阿
果陣玩遊俠把神獸+9 開心到幾日訓唔著

冇撚有錯 不過好小人玩

巴打而家仲有冇玩

嘩屌神戰加隼眼真係冇撚敵

果陣廢神日鳩日打28敏褲
回憶阿

港服執咗啦
台服要課好多先夠玩喎 前幾年玩過d台仔個個+15

40戰

我淨係玩純轉生2轉 冇3轉冇改裝個D 你岩唔岩

上年都仲有keep住挽，但係墨魂收咗皮之後就無再挽

share

啱丫 些牙黎玩吓

今晚7點開波公測 7號完左封測
我開個DC GROUP大家HAPPY TOGETHER?

我都有啲興趣，差唔多20年前嘅game

一陣新開ser? 我未玩過 你介唔介意帶住我

冇口罩 係屋企悶到癲

EASY 冇問題

開DC？ 同而家有得download 隻game?

我係DC入面 你可以係我岩岩貼個私服條LINK DOWNLOAD左隻GAME先
唔洗官服 佢成舊懶人包DOWN落黎安裝就RUN到

依加好多都有自動打怪
諗起以前人手逐隻逐隻打
都唔知點解果時咁有恒心

後期我都淨係開黎打12宮同埋15關
其他掛機吹水
解任務係半唔夠打半夠打果一期先正
爆升得太快後尾就大半任務都太容易變左

可能果陣冇咩野玩

搵唔到載點

以前坐我隔離個同學 童話大劍第一
刀狂第一 大劍係自己升既 刀狂係買ac既
好懷念以前打b23
七色機械人

正常三百幾ms，接受到
係經常性server wide lag spike先煩

我都玩wvw, 玩eu ser

猶大++++++++++++++ -3女

留名, 已入Discord

追晒個post都覺得冇咩game想玩是否悲哀

DC link係邊

我依排都真係玩緊

我都成日叫

係咪得我重玩緊Wii Switch PS4嗰啲反而好少開 Wii Sports Resort Mario Kart Mario Party 8

其實跑ONLINE真心好玩既 斷斷續續都玩左好多年 以前仲去過荷里活廣場比賽 大運動會公會聯賽覺得最好玩 無限VS恐怖既金翼戰都出過唔少力 仲有買一大堆9蚊卡 做埋生意 賣番比人 真心唔錯
可惜近幾年 隻驚D地圖路線 只係比人不斷發現捷徑同入BUG 就算裝跟得上都冇咩用 始於唔係以前果種大家跑相同路線鬥DJ既世界 所以都冇咩動力繼續玩 而且不斷出新既活動都冇以前大運動會咁好玩 只係逼你玩佢D新地圖 賺活動分換裝無限LOOP

好多online game都想玩返，但多數都執左，
有沒有私服推介？
咩game都得

一齊玩Ro

屌那星
彩虹冒險 同 巨商 好應該出返啦
仲有SD高達呀！

Btw 星辰online 唔知有冇人識
星座配合 社群結交 刷下副 溝下女 好正
回憶呀 屌！

佢地三個果種純真同赤誠真係好難喺其他作品見到，同埋每個人都有過嘅武俠夢想仲有陳靖仇條仆街仔每次租客棧都係book一間房同兩條女一齊住

個劇情睇幾多次都會喊，細節做得又好
依家唔會再有咁用心整嘅精品了

想玩返星夢Online

新碼奇個beanfun好麻煩，又裝又認證

痴線追晒成個post
近排病態地係咁搵game玩
只可惜好似真係唔係太想打機了十分反智

個人黎講最撚正嘅online 時代係石器，龍族同埋天堂

仲有魔力寶貝

新天堂2經典服仲有冇人玩

TERA 就出經典服,有無人玩

excel vs excel

我比你更悲哀 我所以過既onlinegame~ rainbow6 black thorn, rogue spear, ravenshield+anthena sword, heatproject, 天堂2...冇喇
因為細個唔識野, 做左4個月網吧, 然後俾客推咗落天堂2呢個坑度
雖然有啲人覺得mmorpg呢類練功升級既onlinegame係on9, 但我真係好鍾意玩。組隊練功,解任務,推王,攻城真係吸引到我。天堂2既BGM, 畫質, 服飾亦都唔係一般普通貨色, 真係好正。另一個重點係天堂2既畫風唔係卡通, 太卡通我真係頂唔緊。2004年直到今日我都仲係揾唔到一隻onlinegame可以令我去玩, 甚至連試玩都吸引唔到我去試 ......

我脫坑好耐, 但我依然想玩返, 但係回鍋所需要既課量真係唔少....

9月果陣有番去玩 課左幾千蚊 臨走都無賣 要可以平賣比你

一係老咗..一係再冇好game

掛住寵物王

唔該巴打

留在彼此的身邊
牽著手再繼續飛

星願小王子

其實RO同石器都係我童年

兩個只能活一個玩邊個結局都喊到停唔到
我好記得陳靖仇個女裝係嗰個年代好少Game有偽娘設定
依家已經冇乜邊隻game會比到呢種感動我了

係日版流連緊
最近好似解除咗海外IP限制

仲玩緊天龍

我鍾意玉兒多啲，但要小雪犧牲又對佢唔住……天女白玉輪果度點揀都唔掂

最尾魔界發難果段揭曬所有伏筆出來，郡主同太師劇情雖然唔多但個戲劇張力真係好強成個game冇一個角色同情節係多餘，2D得來又靚，我覺得過多十年都仲係值得吹奏嘅精品

天龍曾經係有希望做大嘅game來，後尾逼肝逼課鑑生搞死自己

我由小雪一出場開始就決定唔可以犧牲佢
開頭為左救佢打嗰隻boss打到我想死

我覺得每個角色都好吸引，不論樣定性格，絕對唔係為出現而出現，少左一個隻game都會唔完整

不過好似唔太多人留意隻Game可能太舊

依家換左電腦都唔知可以點玩翻

睇住石器，天堂，ro封測內測公測
最想玩嘅係天堂2岩岩公測100日前，玩家高度互動情況
依度應該無人聽過寵物王了

星空之門都唔錯，好玩過星夢多多聲

有無吞2私服

RO 2轉私服新DC LINK

應該得返等新作.

BLUE PROTOCOL
黑沙廠果幾隻

以前真係勁懷念, 弓手村多人到逼爆, 張張地圖都多人到冇位打怪, 係村度一放大巴墓碑雨不斷咁落勁壯觀, 記得第一次搭船去天空之城果種感覺,為左見大巴撞死, 之後再坐一次船要等成半個鐘...打團隊住要記人名等等....而家冇啦

最近入到beanfun玩返瑪奇，個ser少人到單機玩

魔力寶貝
仙境傳說
大航海時代
此情不再

你本身都玩開垃圾game 仲扮咩感概講MMO 不如往日？唔講以為你玩開Everquest / UO 果啲
乜春夢之歷險 童話

其實投資時間落一隻好game都唔係問題，點解你咁多時間要浪費人生去玩啲咁嘅垃圾game？你玩Everquest 私服
The elder scrolls online / world of Warcraft 都正常啲吖

再唔係就等alpha test 萬眾期待既pantheon : rise of the fallen

玩ultima online

但wow喺raid嗰part永遠超越唔到everquest

每個人嘅喜好都唔同嘅 你講嘅我都有玩 不過就個人而言 呢啲game都不復往日 wow呢加都垃圾

以前中小學打online game既日子真係好爽
一日打足10幾粒鐘都可以仲好精神
好掛住以前玩金庸天翼巨商既日子

其實舊game復刻真係唔多睇好.雖然依排全部都係返炒.

不如大家post來緊會出又值得期待嘅game等下好過.我知其實好多人都好懷念舊時百花齊放online game果個時代.又或者唔係全部都係game嘅問題.大家只係掛住果時放工放學同成班fd打怪升lv.圍爐城戰果份情懷.

手機版有完整移植，一點不少

金代四

想用電腦玩
依家睇睇手機版先
Thanks巴打

有無人玩過六聖群俠傳online

唔係免費任玩比你升到上35lv咩？

其實都唔錯既 但玩到上去 想跟副本 要晚晚打到十二點一點 番早好難跟 所以都冇興趣玩落去

免費送重裝隻game嚟攞都懶

呢隻無得輸

恰新手帶佢去沙漠離隊

Archeage Unchained
買斷制，商城再冇賣影響平衡嘅嘢雖然係舊驚，不過可玩性絕對唔失禮

下面條片係韓仔整嘅mad

隻驚自由度都叫唔錯，上天下海、殺人越貨、甚至可以當牧場物語來玩歡迎有性趣嘅一齊來試吓

邊d先? rainbow6? mmorpg?

最撚衰最尾佢派10萬點隻game就咁冇左

yc龍族

仲記得沙漠圖刷木奶伊

YC龍族 呢隻野仲係到咩
個時我開過公會 為隻GAME帶黎一個新勢力

我睇個PO 講既GAME 我係咪仲差左幾年
我係金庸古龍魔力石器天翼個年代
都成19年前

金庸天翼揮手

好呀，留個tg?

係呀上到去啲副好難打要match到人
不過以前玩過好多mmo
每個改版要人課到幾千
甚至上萬蚊先有好既遊戲體驗
所以對我黎講FF已經算係靠自己努力可以玩到上去既game

我一黎就買左原來係到35

係，我升到35lv先買

你可以玩補師
係秒match

冇中文玩FF呢D任務故仔GAME真係慘過落地獄
但又唔想同支那人玩

me too
掛住以前會同朋友一齊搵下地圖上有邊到可以企到 再一齊影相 睇下風景嘅日子
(不過應該冇人會咁玩啦)

用技有經係星空之門設定呀